[建築界]有無邊間公司有wfh?

包哂consultant maincon subcon
暫時好似淨係聽到有人中嘅有得wfh下

建築得site level

乾收銀，唔返Office無銀收

香港真係特別仆街
有fd喺london做乾收銀 wfh好撚爽

英國真係lockdown禁足，條街無人

香港，做又死唔做又死

香港lockdown都無撚用啦
不停輸入啲病毒入黎
我真係屌佢老母

有朋友公司lay-off 左一百人
大部分朋友都出緊八成人工
係wfh不過辛苦過番公司